子女 接受洗腦國民教育做支共傀儡vs英年早逝，邊樣慘d？

各位如果有子女
你認為邊樣慘d？

接受洗腦國民教育做支共傀儡慘d：正評
無被洗腦但英年早逝慘d：負評

點解要生出黎害佢地呢